我真係好佩服琴日有份衝嘅義士，對於自己嘅懦弱好愧疚

當日發夢係現場
去嘅時候都一直心諗如果今次真係要衝嘅話一定要去前排幫手
但係最終都係過唔到自己嗰關淆底走咗人...
我真係好內疚
之前612果時又係咁，眼見好多前線嘅都唔係咩大隻佬或者運動型，但係個膽就比起我呢啲有間唔中做下運動嘅大
真係覺得好對唔住大家
想知道各位義士當初點解會有呢個膽量同動力去衝
我真係好想出多啲力唔係單單做後援

唔駛歉疚 即刻衝去777屋企賴督屎係佢門口就原諒你